(阿狗福音)既然阿仙奴同法蘭克福都入唔到前四 我地車迷決定

為咗公平起見
我地決定讓比德國腸入決賽
等阿狗同德國腸為左個歐聯位狗咬狗

一定好撚好睇

首要條件 阿狗唔好比人反cup

華倫都好大機入唔到前4

機會就比左佢 贏唔到阿狗都冇計